心理時鐘巴打去咗邊

去咗邊

做緊律師

橙褲

上法座比著橙褲咩

where are you now

Bar可唔可以學Trump頭噉戴橙glown?

[edit] 諗緊wig打咗gown

肥婆女師爺